


## Sobre la prueba
* Lo primero, sorry, se que está incompleta, por falta de tiempo.
* La prueba esta programada en java SprigBoot 
* Es una configuracion sencilla que utiliza dos bases de datos relacionales para 
almacenar tanto los cursos como los usuarios de la aplicacion


## Puntos de mejora
    Todo es mejorable,como siempre.
    Un gran punto de mejora seria el testing de la prueba y la ordenacion del codigo

## Cual seria el siguiente paso
    Terminar la implementacion de los modificadores para que funcionen y centrarme en 
    el contador de tiempo para el inicio, y estado (activacion o desactivacion)de los cursos. 
